[BL] 第154回召集腐男腐女

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

垃圾侵做咩唔開po

原島邊忽似的士陳
侵侵

agger 唔負皮你都唔得

0:35果下真係似

侵媽果套教個仔點樣虛偽做人既人生態度，真係好有支那小農dna特色

咦我見到侵仔開咗新po
大家過檔

咁樣係教個仔做卑鄙小人